想找增肌餐

有睇個網上既meal plan但3000蚊先20盒太貴
我純粹想找啲3,40蚊一餐有雞肉有菜同飯就夠既，唔洗太好食同靚，夠營養就很

邊度有

自己整啦， 唔洗好食好易整。 一次過整幾日既都得

雞胸，西蘭花

乜鳩都食 但唔好食咁多煎炸野
計TDEE 食多200-400 果日食唔夠就食d 高熱量零食補返

same method

大快活雞胸紅米飯